外面資訊好亂，有冇最後整合文宣今日九龍/港島？

同意